{\rtf1\ansi\ansicpg1252\cocoartf1265\cocoasubrtf190
{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;}
\margl1440\margr1440\vieww10800\viewh8400\viewkind0
\pard\tx720\tx1440\tx2160\tx2880\tx3600\tx4320\tx5040\tx5760\tx6480\tx7200\tx7920\tx8640\pardirnatural

\f0\fs24 \cf0 FAQs\
\
Q) Who should use DrinkSmart?\
A) DrinkSmart was made was Macalester College students. It can also be used by anyone trying to drink responsibly and keep a track of the drinks they\'92ve had.\
\
Q) Why am I tipsy after one drink?\
A) It takes for the alcohol to get absorbed into your bloodstream and for you to feel the effect. \
\
Q) Is that my actual BAC?! \
A) NO! The BAC displayed is an approximation. There is no way to calculate exact BAC without a blood or breathalyzer test.\
\
Q) Can I delete drinks after I add them?\
A) Nope. Don\'92t mess up!  \
\
Q) How did you calculate BAC values\
A) We used the standard BAC Windmark formula. You can find this formula on the BAC disclaimer screen.\
\
Q) What are the BAC levels for the different drunk states?\
A) Sober; 0-0.02, Tipsy; 0.02-0.06, Drunk; 0.06-0.2, Danger; >0.2\
\
Q) What is an SOS message?\
A) A message to your emergency contact. You can enable or disable auto send message to this emergency contact.\
\
Q) One of the messages under Danger says \'93You Should Call Safewalk.\'94 What\'92s that? \
A) Safewalk is an escort service provided by Macalester College. Our friends from our Software Development class made a great app for SafeWalk that you should check out!\
\
Q) Who are the app Developers?\
A) Macalester College students: Mohammad Haroon Bokhari, Eivind Bakke, Alexandra Bassen, Leo Zoeckler. \
\
Q) Where did the inspiration for this app come from?\
A) Seeing irresponsible drinking around campus and no apps that were specifically tailored for college students.\
\
Q) How much time did it take to develop this app?\
A) A semester (four months)\
\
Q) What if I find a bug?! \
A) We\'92d love feedback! If you find any problems with our app, feel free to email any of us and we will do our best to fix it!\
 \
\
}